[捉依因] Dead By Daylight 兩週年大更新

自問轉數快 又鐘意捉依因既你
唔可以錯過依隻Game

好耐冇玩既都返嚟玩啦
今日 大改版兼新殺手登場!

link:

f

舊post重用

改左d乜